絕世好男友

明明我喜歡的是蘋果，結果你偏偏給了我一車香蕉，我還非得淚流滿面感恩戴德。

我給你榴蓮

有一天,小明和小華被食人族抓到食人族首領說:[你們要聽我的話]首領叫他們去採10顆一樣的水果,小華採了10顆草莓,首領說:[你不能笑]首領把草莓塞到小華的屁股裡,塞到第3顆時,小華笑了,因為小明抱著10顆榴槤!!!

所以我直接同佢講有咩想買自己碌
唔好要我估

想要乜又唔撚出聲買錯左又係到開POST怨呢怨路

條仔睇到都後悔點解揀著隻咁撚麻煩既豬閪

有咩想要自己去攞好啱
諗到尾其實唔需要伴侶
但呢個比喻嚟呀醒目仔 講嘅係相處 思想南轅北轍

日撚日吹奏自己好
話女唔會珍惜好嗰個 淨係會鍾意衰嗰個
唔撚諗下係自己比錯香蕉人
絕世好男友笑撚死

覺得自己有過你唔講我就唔會講慢慢拖下拖下忍下忍下就慣就會一世嘅諗法實在太成熟同埋浪費咗喺狗公格嘅人身上

我講咗好撚多次啦 個個啲承諾都講到曉飛咁撚樣最後
&想扮深情結果無幾個月原形畢露
屌你老味吹到狗公真係好興扮掛住ex嚟溝第件